呢幅圖到底係真定假？

雖然大家都知澳洲山火燒得好癲
但係太空都見到澳洲燒到成個洲紅晒
唔會咁癲掛

氣象衛星唔係齋收可見光

但係你對眼就淨係睇到可見光

呢幅圖係分析完gen出嚟

God bless Australia

最慘係d動植物